港共篡改歴史，因為深知革命唔係一朝一夕既事

今日見到777既香港志，721黑既改成白，白既改成黑，目的就係重奪主導權。邊個決定歷史點寫，就決定未來發展方向

『香港地方志中心，今日（28 日）公布出版紀錄香港約 7000 年歷史的《香港志》首冊⋯⋯
預計耗資 7.8 億元、耗時 8 年的《香港志》共分十個部類出版共 42 冊 66 卷』

一卷書成本1180萬，真係使重本呀